dse數學

我自己f1-3數都幾好 跟著荒廢左2年 依家f5啲起心肝開始操 發現好多f4既topic都唔識 做到坐左係度 啱啱開始咗5至6堂嘅私補 啊sir5* 我覺得教得幾好 但佢思維跳得太快 最近catch up 返先吸收到多d
其實最主要都係想講past paper識做好多 但題型一轉就仆街 例如做左好多有關circle既mc ce dse都做哂但一做dse circle 個d要prrof concyclic就o 撚左
其實我都係想問點樣先學得快d思維快d 基本野我都可以 一轉模式問就炒車

利申：坐埋右 o埋右 肥絲唔好入黎

推

咁你目標拎幾多

起碼都4啊 我f5咋

其實數學好易温

好似打機咁，明白咗規則在玩

對住答案做，明白條數嘅規則

做多幾種題形就冇咩大變化，根本考你記規則

基本都識 但係題目一轉一轉就唔識

DSE 唔會變你睇返咁多年pp都係差唔多
除咗最後個題
目標4做晒啲簡單野就差唔多啦

想攞lv4其實識做section a1 a2就夠 做多啲 就會知道每一條年年都係差唔多咁出 熟咗之後就會做到變肌肉記憶 而且dse maths係可以背答案 唔係叫你背啲數字 而係每一題嘅做法

Sin cos tan個d好難 其他都還可以 做mock都有大約59%

依家嘗試睇返唔明既topic 識個d就不斷操

我個人係睇完之後抄低嗰題考嘅概念同解法 之後背咗佢 再做多一次 以後再重覆溫返 唔知對你有冇幫助

咁多款 點背得咁多

又要懶又想攞4

拎4真喺唔難，有計數機就有㗎啦

其實得好少 你慢慢做做下就知 因為dse出嚟出去都係咁

唔係懶 而係想明白背後原理 唔想只係背

好 唔該你先

我做咁耐數都無背過
就係因為貪唔洗背

拎4其實section a1&a2已經夠

再唔係可以去圖書館搵D pastpaper操

a1 a2先50幾% b直頭好多都唔識

其實section B好多野都要你做到熟晒 section a1&a2
先會識做section B
如果唔係可以睇下有冇機會出prob/as&gs/ncr&npr個D囉
呢D都唔洗中學聽書(不過有D學校中六先教你未必識做住)

ncr npr都唔洗聽 我聽到一頭霧水 get左好耐先明 probability就還可以 as gs 未學但係呢個似係可以自學
其實係d圖形題 三角形chord tangent property個d冇咁熟 雖然識哂d reason但就硬係tune唔到轉唔到 同linear programming 都唔洗好明

我就npr ncr/prob唔熟
但圖形題見到就已經機械式咁做